
	JUEGO TENIS

		Manual de controles
			- 'w' --> Desplazar jugador 1 hacia arriba.
			- 's' --> Desplazar jugador 1 hacia abajo.
			- 'o' --> Desplazar jugador 2 hacia arriba.
			- 'l' --> Desplazar jugador 2 hacia abajo.
